發現左我個朋友原來係用iPhone ，點算?

而家唔知點面對佢好

唔好面對，否則你會痾爛屎

而家唔知應唔應該繼續當佢係人咁相處落去，唉
成餐飯都好尷尬
我唯有一路食飯一路扮玩電話

玩iPhone?

絕交啦仲問，呢啲人唔可以做朋友。過檔黎我三叔度

笑佢又唔係
鬧佢又唔係

快快手食完飯走吧啦

佢朋友:三叔會爆炸

涼風有痛幾時黎左連登，係舊登做山大王幾好架

理鳩佢，一齊爆死嘅勇氣都無，點做朋友！好似你咁先係真朋友

完全中晒
知音人

語癌